一哥開得記者會未

12個鐘啦 仲未話開記者會 係咪唔知點面對傳媒

push

強烈譴責XXXXXXX

下面果班已經唔聽佢講

今次可以譴責啲乜
除咗警察都無人衝

又要諗點樣同記者修補關係

頭盔已經唔夠，今次係咪全裝甲

可能真係比人軟禁咗

膊頭有花嘅入黎 諗下依壇嘢點拆 話曬得罪嘅係記者

等緊記者點串番佢話拎個心黎對傳媒朋友

full gear

二哥出黎囉

而家個林志偉仲大過林奠

記者自己拉封鎖線

釋放盧偉聰啦

黑警做嘢唔洗同你交代

內亂

佢係咪俾人軟禁咗 好驚

眾所尻知
我對記者最包容

今次索性唔開
吹鳩漲?

咪又係「果啲只係個別事件，我地有完善既投訴機制」

可能仲攞住本牛津英文字典溫緊書

可能查緊字典, 背緊英文
等下啦...唔係一陣又can't find a right word...

我最尊重記者 但係尊尊相重何時了！

我等得好辛苦

輪到記者開 邀請一哥問問題

大家唔好笑
我係真心既

其實係佢地已經唔會再理, 等你地慢慢消磨鬥志

係咪當無件事算
不如唔好咁被動要佢開
要求佢開得唔得

仲唔鳩縮咩

應該唔撚敢開

整定問題集俾記者

又黎"記者朋友"

記者叫佢評論下點睇「執行職務唔使戴pass」

同777扑緊野

朋佢老母

釋放盧偉聰

今次拆唔到彈 點敢開

低級協會未有指示叫佢會

其實佢龜縮唔開會點

1仔: 唉屌你老母 比你班CONDOM仔玩撚死今次

零晨5點開啦

其實我地係咁屌啲死差佬都係想佢地失去理智
成功左快啲有咁大煲咁大

我對記者 好撚友善
咪撚再笑 屌你老母
我好撚真心㗎。

你哋無做錯到

我反而等緊記者開記者會

開都唔撚開，等班傳媒吹佢唔脹
學埋政府冷處理

你試下整多單71 個日鬼打咁精神 對眼亮晶晶

未叫你地班記者報警呀 報警監囉 使撚開記者會咩？

記者會都廢事開

最多咪屈下示威者 又係咁loop可以投訴

師姐依個字點讀呀？

質疑一哥管治能力 下面班狗已經不受控制

佢咪譴責一輪，個別情況唔評論，叫當事人投訴，完
仲會有乜野講？

咁大件事都唔出黎
我有理由懷疑一哥已經比班馬仔軟禁甚至滅左口

記者可以係記者會學差佬圍番條膠帶 整番條封鎖線

洗乜開啫
拍條片上Facebook譴責咪得囉

1哥 : 警方好克制，強烈譴責在場議員及記者情緒有極大問題，社會需要正視

條友頭都大尻埋

依家facebook出post就當回應，連人都廢事見

我哋警方好注重同傳媒嘅關係

快啲出黎宣布軍政府已成立啦！ 盧總統萬歲

幫推

He is still finding the right word

一哥脅林鄭 然後一哥俾佢班馬仔脅持 好亂

等凌晨四點啦
人地做俾外媒睇架

記者記得要full gear去記者會

睇佢個款應該真係唔敢開啦今次無得兜 最多咪話個別事件

condom穿左

釋放盧偉聰！

架空咗，唔知講咩好，出黎講嘢唔係得罪市民就得罪權鬥緊個班

以前9秒9衝出黎講一堆廢話
今次成個政府連4大幫/建制都靜曬
得個「政府發言人」講左句遺憾

好明顯自己都知道政府輿論能力已經破曬產
出聲又怕再激起民憤
所以寧願講少句都唔想理你地
暗地裡就支持前線繼續大搜捕+打柒示威者

其實唔開都得...佢地玩撚哂

finding right word

777都準備未來3年罷工啦
盧蛇都就完 咪罷埋佢囉

香港警察 專守廁格
可能係某公廁搵到盧蛇

建議記者攞盾撞鳩一哥

譴責你地對警犬無禮
佢地死都拗番直架啦
任佢up
講多幾句
啲藍絲廢老又話支持番班犬架啦

開會繼續錄音機 記會問題繼續唔回應 照舊強烈譴責暴徙 同前線割𥱊你有你屌 我有我交功課 咬我食

快啲出黎助攻

凌晨5點天光啦喎
所以4:00已經係最仆街

屌你老母 我真心架

推

揀緊人祭旗定自己打緊辭職信

我無野講

一哥解釋下點解有警員便服就咁戴頭盔無委任證
琴日係咪便服日？

盧蛇：早知退休 唔好貪做多幾個月

肯定度極都度唔到份稿出黎啦

記協呢？未出聲明？

冇野譴責就唔出黎啦

屌佢哋班垃圾官, 人工照收但個個龜縮

睇佢點撚樣狡辯

記者準備好問題令一哥下唔到台未

練緊篇英文稿呀
俾D時間啦

我哋對記者不嬲最客氣
你哋唔好笑
我眞心嘅

釋放盧偉衝

大總統講話

警狗內鬥
一哥都唔攬前線

係盧總統 尊重啲唔該

今次佢話諗到啲問題已經唔識答 呢排見佢仲多過林鄭

話有咪得，黑講成白就ok

強烈譴責記者用鏡頭衝擊警方既守線

已經講唔出「對記者好禮貌」

合法行動 唔洗交代

可能人地覺得好正常，根本冇諗過開記者會

可能真的

人地背緊英文啊

快撚啲啦

I can't find a right word

RIGHT WORD呢？我要RIGHT WORD啊

洗撚同你交代

一陣答唔到又發老脾 然後重現番尋晚

咪又係重複同一番說話

真既話都不覺得意外

佢未諗好點幫啲豬隊友執屎

記者full gear啦要

記者朋友再有記者會帶頭盔已經唔夠建議你地有哂盔甲同保持一段距離寫明記者防線，唔係又比人衝撞架啦

定性記者為暴徒

今次冇暴力喎
譴責行路

盧總：我們永遠是對的

一句非法集結，清場理所當然

有無勇武派巴打借盾俾記者

repect

er..er.. I can't find the right word
中文都係咁話，都係唔開了

老實 唔支持佢落台
搵個強硬既 人無恥則無敵既上台 又可以點

開條撚
咪又係人肉錄音機

譴責記者盡忠職守
搞到班狗雞犬不寧

俾個機會記者朋友發洩都好

高層震怒

你地唔好笑

諗唔到點解話阿

香港警察 人渣垃圾

我對傳媒朋友最客氣

如果有記招, 記者可唔可以搬個大電視入去播返琴日嘅証據即場同佢對質?

盧sir: 你地冇做錯到

好期待今次記者既裝束

人就照打，不過就唔會有人出嚟講野架啦

直接話佔路，琴晚政府都屌左下

Err err....你講嘅我手上暫時未有資料，我唔會評論，我重申一次，警方昨晚非常專業克制，請市民不要將政治仇恨放在警隊身上。

不合比例既警力同裝備
點兜

集氣推推推

可能當冇咗件事

can't find the right word
搵到先開

都唔知點兜啦佢，走出黎比人問到口啞啞咩

有花嗰啲琴日睇live都失晒控
自己失控亂屌記者之餘
仲縱容下屬越級發表個人意見
縱容下屬起哄叫囂
縱容下屬唔聽指令自把自為

散仔公會阿頭

鐵通同磚都冇呀陰公

留名等睇講多次

陶sir

其實而家就算發生咩事，政府唔開記者會都冇問題，況你班人會做D咩?

警察好簡單架姐
話不反對通知書時間地點都不包括旺角
非法集結
佢拉人你都吹佢唔脹

至於打記者 挑釁 暗角
想睇佢點兜

記者記住full gear先好去

唔開記者會？

有heart ❤️

一哥係咪開記招自立為王了

蔥蔥比人暗角打鑊緊呀

傳媒今次著到戰地記者咁嘅裝備入去啦應該

希望市民以和平理性態度表達意見

將被告改成原告

快D開記者會宣布香港公安政府成立

再割搵條豬粒出黎講兩句算

理9得你

仲未諗好啲 Q&A 呀?

我買今次出保安局局長, 唔會有1哥.

人肉錄音機ready未
記者朋友full gear 保護裝備準備未

喂 阿sir 禁區 u turn喎

其實有無話過會開

狗咬狗

find 緊right word

有啊準備緊呀

咪又係係到ee哦哦，你估條肥仔有新招咩

搞到咁大正常都要開 正常

同林鄭一齊軟禁咗喺禮賓府

一陣又話改咩新風

仲開黎做乜春
咪又係鬧示威者
聽黎都火
叫佢直接死撚左佢算啦

睇黎真係唔會有記者會
想唔出聲唔理就無咗件事

已經唔可以用常理推測，可能今次無人會回應，由得件事過

人肉錄音機仲錄緊音

1000%同樣劇本

點解唔凌晨三四點開

大家呢個post係時事台重開左
麻煩幫手推呢
[多圖多片] 7.7 克警資料整合 (重開)

資料提供：
睇資料：
-
各位手足幫推 感謝
麻煩各位手足幫推新post

今次點拆，成晚百幾個鏡頭影住最暴力係班警察
索性應該唔開記招等件事淡
咁應該記協自己開返個記招

今次受害者係記者 可以睇記者撚狗

等等啦仲諗緊點拆呀，尋晚成晚無訓啦

撚條毛咩
上次612 打記者打到佢地帶頭盔入去，咪又係咁

係盧總統

今鋪示威者連雞蛋都無

記者發火 仲點開

擺嗮啲冇pass冇制服嘅冒警大頭相出黎
叫一哥一個個認返嗮佢地係咪警察
點解可以咁都得

阻住佢同林奠打牌

佢應該比人架空同軟禁咗，睇下尋日班細做嘅野同佢之前開記者會有幾唔同就知

釋放一哥

一哥唔知點面對記者

不如改名叫盧龜縮

唔好笑
我真心架

記者朋友full gear 唔該
好擔心你地安危
你知啦 依家啲警察冇性

點開，今次係警犬衝擊散緊水嘅示威者
仲要郁埋記者
上次一哥開完話好尊敬記者，但原來尊敬記者係記你老母之外，仲對記者郁埋手。
你叫一哥點開，警犬冇樣野做得岩點兜

多得班靚係又打唔係又打而家兜唔到唔敢開

一陣一哥唔夠講又衝擊你地啦

一哥係唔係同林奠一樣俾人架空咗

我都等緊，好想聽佢會9 up 啲乜

影像資料好重要
麻煩幫手推

我係一哥就今日射個靚波算
唔撚洗煩

阻住佢地對空氣清場？

佢地冇都當有㗎啦，咪一樣吹示威者唔合法唔肯走挑釁警方。

仲一哥？佢已經俾軍政府架空咗啦

兇鳩推鳩再打鳩完記者仲敢開記者會？
記者開番記者會定性為畜牲暴動就差唔多

第一次咁期待記者會

都未凌晨四點

算啦, 開完未又係對稿讀, 然後I.... I cant find the right word

又係嗰幾句.....

"...尋晚警方既行動係由當時既指揮官負責作出呢個決定..."

係咪搵唔到宗仔企隔離所以開唔到記招？

兵變

個政府都BE WATER ?
完全無大台咁..
繼續龜縮

想聽一哥d英文

淨係琴晚咁樣趕全部記者係旺角行左一圈都已經有班chur盧狗

尋晚先打完傳媒，今日邊夠膽出嚟，搏出嚟柒咩

Google translate 緊，大家等等啦

一哥理撚得你班記者 唔開咪唔開囉 一哥做野唔使你地教

記者記得要齊裝保護自己

可以屈議員同記者阻差辦公

未呀…未背好英文段稿呀

着到戰地咁

識唔識尊重
叫總統

釋放盧蛇

盧總統幾時閲兵

其實再無人 無組織可以監管警察
就算有 都係紙老虎
可唔可以用民事告警察/ 一哥
我知道個cost 會好高 但我地可以眾籌
點睇

快撚出嚟啦屌

開記招 只可以有 CCTVB到場

行得正企得正驚閪

：強烈譴責譚文豪議員同佢班支持者阻礙警方執法

呀瀡做野唔需要同你地交代

佢can’t find a right word 啊

溫緊書俾少少時間啦

上次立會之後既記招
明明得陽萎聰同比卡超笑到仆街, 另外2位傀儡就未撚訓醒咁!
唔知係陰鳩7婆所以笑啊 定係 佢地2位鋪路做大灣區一哥所以笑

但今次竟然唔開記招，有冇咁撚柒啊，出黎啦大灣區公安們

真被架空

人地盧大將軍準備成立軍政府 重會出黎咩.

未拆得掂

出嚟啊盧狗

等緊你出嚟解畫呀

到底牙Wave Cheung Wai Ho有無冒警？

成件事根本就係警犬主動攻擊散緊嘅示威者
口講話要人走，但就玩埋哂包抄依d陰濕招唔比人走
仲要現場冇哂示威者，得返記者同議員嘅時候都唔理，照樣攻擊佢地

我真係諗唔到佢可以點兜

扒係戰毫

開者招又點
條廢柴分分鐘屌返記者朋友阻礙警方打人

根本警察宜家都唔會理公眾
講到佢地好似好驚咁

播返之前記者會D錄影咪得
反正講既野都一樣

佢諗唔到用咩位入人地數

總有藉口嘅 唔使你哋擔心
總之佢哋就冇錯嘅

大家係想睇記者朋友表演

仲要個一哥做咩
係都聽咩散仔協會會長講啦

佢find唔到right word,所以唔識點出嚟回應。

一哥瀨緊屎

查撚完字典未呀喇沙仔

琴晚真係衝咗喎

講緊警察

話示威者屌警察老母

畜生狗賊死全家

現場指揮官話事架嘛

盧蛇都冇指揮 聽乜

要幾柒先可以咁樣崩盤

用gip

呀一哥 其實你求其派個細嘅出黎 直接話邊個再企出黎就打撚爆你 我地都叫你唔脹 而且你地內部士氣又會極高脹啦

一哥幾時宣布參選特首
到時有三萬張鐵票支持

即係尋晚個場係辛亥革命

首先屌左警犬老母先

諗深一層呢個一哥會唔會已經相對地冇咁差
(重申一次我認為所有警犬都唔係好人，只係有差同更差之分)

以我所知上一任個撚樣同依加嘅二哥都係痴撚線，講到明警犬做咩都得，只係要小心唔好比記者影到
(之前有流出)
反觀依加呢個雖然都差，但至少會做下戲
如果遲啲比個撚樣做左一哥，有個咁極端嘅一哥，班狗會唔會更癲？

利申 憎到班狗入骨 只係想理性討論下遲啲轉左人做一哥會唔會對我地更不利

直接開記者會, 即場打尻D記者, 嚇撚到佢地唔敢再問!

依家班警犬有咩做唔出

looking forward to hearing "i can't find the word...." again

現場指揮官嘅決定

放緊暑假ja

我對記者朋友就最好
想聽一哥解話

未查好啲英文字點講咋

大把野做唔出
例如維持公共安全,保護香港人性命同財產

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

講真佢開咪又係錄音機式回答

南北朝

不為個別事件評論
相信同事專業
一定係鏡頭外有人挑戰警方
當年情況混亂
有示威人士攻擊警方
有示威人仕扮記者

唔知依條6環彩中唔中呢

有牌爛仔
今日你點對香港人
小心聽日城管點對你
飛鳥盡，良弓藏，
狡兔死，走狗烹。

Er...er...er...He's still looking for the right word

點呀，又凌晨4點開牙？

大碎哥

咪又係深表遺憾 再予以強烈譴責 講到口臭

會繼續話示威者不斷衝擊警方的防線

而家係要開條戰線推驚察成立軍政府

咁要問下鳩硬Sir

林鄭跛腳，連一哥也跛腳了

擺明下面班細唔理佢啦 , 有鑊搵佢孭

提早退休，今次到二哥出嚟

反正林鄭同一哥都係不斷loop帶之嘛
求其一個連登仔都寫到佢地會講乜
呢排記者工作咁忙，無謂要佢地浪費時間增加工作量啦

想知佢可以點兜

係咪可以開賭盤邊個脅持住一哥同林鄭
比卡超 1.1
二哥 1.5
狗協會主席 2.0
隻揪阿sir 10.0

整架睇獅子嗰啲鐵籠車俾記者啦
啲狗會咬人

僅限一哥本人，其他人唔擔保會對記者朋友最好

「大家唔好笑 我對記者最客氣」

用盾牌幫記者朋友打氣

所以唔開 廢事自己瀨野

戰地記者

Push

可能已權力架空

面係人地俾
架係自己掉
不以任何人的個人意願為依歸
亦不以任何同溫層的意願為依歸

如果有記者會

麻煩記者們每人問一個題，但要題題到肉
一超過一個問題佢實選擇性唔答

佢地驚又幫對家回血姐

一哥心諗你班豬隊友又要我割多次，然後話現場行動由現場指揮決定，完

I can’t find a right word to 兜

一哥焗緊豬扒飯

我地警方同新聞界朋友關係好密切

諗緊點成立軍政府

支持盧蛇成立臨時政府

警隊有內鬼！

呢區橫頭最大就係我 你要port我就嚟我面前嚟port我啦當日既笑話變成今日既事實

佢開記者會正式宣布軍政府成立就話啫
點會出黎講尋晚既事
唔通話自己管唔好班下屬咩
示威者連衝擊都無
心知出黎只會比人怒插
肯定縮哂落地核等冷卻

佢有 ‘heart’心